若要生活好，訓身利物浦！

好撚勁
連勝n場

痴撚線 十足十上年鏝咁

利物浦冠軍 Booked

踢法好睇好多
場場都狂攻

有得輸嗎

最恐怖係沙拿沉沉地都咁撚勁

矛得輸

利物浦返咗嚟啦
其他球隊落場全部含撚

勝在後面穩穩陣陣，三劍俠冇後顧之憂去hea住攻都得

不要再說了

4:1 但都唔夠利記連埋熱身賽連勝n場勁揪！